入來留低你手字

利申 好中意書法 但無正規學過

此情可待成追憶

Lm

留字啦